[gay]如果有一天的心事分享(157)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
開心微笑一個

區

邊到拎禮物？

搵我

係喎 改返啦

唔要你果個

88

少左個區字，是但啦

個gym room好大陣街市味

白痴boy

Because you are六嬸

用呢個啦

雞婆